最近睇新聞覺得香港人真係同情心氾濫加反智

27歲香港航空「空少」，在馬爾代夫的泳池遇溺，今日凌晨由醫療專機送返港醫治。「空少」生長在單親家庭，母親母兼父職，一手湊大獨生子，如今愛兒恐成植物人，六旬慈母只能以淚洗面，冀盼奇蹟出現。

「空少」姓嚴，洋名Calvin。嚴母在兒子出事後，即時飛往馬爾代夫陪伴在側，今日也隨專機回港。可惜兒子情況委實不樂觀，今早她引述醫生檢查後稱：「唔樂觀，係有心跳，只係靠強心針，腦幹幾乎死亡，再有咩事都唔會急救...」嚴母說罷已淚如泉湧，哭說：「你唔會捨得丟低媽咪架！我依家只希望個仔可以醒返。」

據嚴母了解，事發當日Calvin與8至10名同事同行，以每人120美元，參加「Club Med」的一日遊，其間他在水深1.3米的泳池遇溺。嚴母對事發過程也不太清楚，只知道有兩名空姐與一名機師在泳池範圍附近，但遇溺的過程，各人因為沒有目擊而提供不到詳細資料。「兩個空姐響另一邊影相，機師響室內飲緊嘢」、「當地醫生話，佢浸親救佢嘅時間太長，發現佢浸親嘅時間唔知幾耐，由救生員救佢上嚟，到送去醫院，CPR可以做咗1個鐘頭零20分鐘，佢個腦缺氧，完全受損。醫生話，基本上佢復原嘅機會係0，佢依家嘅情況已經係去到變成植物人，叫我作好心理準備。」嚴母指，「Club Med」沒有報警，是她去到當地要求報警的「喺嗰邊完全孤立無助」。

嚴母稱，Calvin是獨生子，他6歲的時候，丈夫拋妻棄子，她靠做保安員微薄的薪金養大兒子。捱到今時今日，眼見兒子加入空少行列，總算有穩定的收入，又有女朋友，她於兩年前退休轉做兼職，不料猝然巨變，傷心之餘也非常徬徨，頓失依靠。

Calvin自少立志當機師，長大後成為空中服務員。嚴母指，兒子熱愛工作，深得上司及顧客讚賞，有望年底升職。而他亦十分孝順，空閒時會留在家中煮飯，母子倆「撐枱腳」，又會陪伴她，跟阿姨和外婆打麻雀。Calvin與女友拍拖約半年，他曾表示一日未有經濟能力，都不會結婚，亦承諾婚後會與母親同住，陪她終老。

Calvin曾就讀的何明華會督銀禧中學校長，亦有致電嚴母問候。Calvin自小熱愛游泳，小學曾參加北九龍游泳比賽，並奪得獎項，同時他亦熱愛風帆，放假不時出海。

消息稱，香港航空4名高層今早也到醫院，留下卡片予嚴母聯絡。據了解，醫生今午曾向嚴家表示Calvin病情極嚴重，康復機會甚微，但親友們仍不斷為Calvin打氣，只望奇蹟能降臨。

屌佢老母 人高馬大係1.3m泳池遇溺 仲好意思說自己兒子游泳攞獎？唔好同我講話1.3m泳池好深，斷估做得空少唔會係侏儒掛？呢d撚屌 我夠膽賭Jer 肯定參加泳池派對醉生夢死 OD踩落水浸死，分分鐘high埋嘢。香港地就係咁，平時人渣，一出事就扮乖仔叫香港人買單，佢老母就真係慘，辛辛苦苦養大個仔，結果個仔wet死咗

同埋個標題：單親媽媽捱大孝順獨子 只盼奇蹟出現

又係生性病d fd黎

有時候覺得無知反而仲開心

樓主係現場？

蘋果記者係現場？咁你解釋俾我聽 點解一個游泳攞獎ge空少會無啦啦係1.3m池遇溺？仲要長時間浸住？唔好同我講腳抽筋。

咁大家都唔係現場 你憑咩去提出你既質疑？你可以唔信，甚至覺得奇怪，但你咪又係9up
大家都係9up,點睇都大大間公司既可信過你無憑無據身分都無既9up掛

同埋佢點死同佢生平有衝突？你可以話佢煽情既，但你憑你9up假設人地點死再去推返人地老母對呀仔既印象然後去攻擊香港人同情心泛濫加反智真係好撚無說服力囉

同埋點撚解唔可以抽筋浸死？突然休克浸死？係，係有好多人OD或者醉酒浸死，但你講撚到一仲撚定係好似係現場咁真係好撚好笑

大大間公司ge可信程度 討論已完，如果香港大公司都好誠實...世界和平了，

ps，大大間公司有話佢點解遇溺？

你上去睇吓d留言先啦 一有人提出質疑點解會遇溺就會有班同情心氾濫ge人去問候人地 香港地扮慘係可以玩曬ge 人地留言提出疑問都比人屌到飛起，仲要政府養埋

可以ge 都可以有暗病突然暈倒ge

她於兩年前退休轉做兼職

d記者真係...以前讀新聞就真係讀新聞，而家要好似偵探咁

我無話大公司可信 係話比無名無性無實質證據既你可信
岩呀 你提出質疑可以呀，但你提出質疑又唔係因為咩理據咁你同啲廢老話人收美國佬錢搞事有咩分別？你個啲係9up ,唔好講到自己好有營養

理性討論，但係1.3m池斷鳩估都係戲水池，都會老抽？而且佢抽筋ge話應該會大聲呼救啦，好明顯係無意識先會水浸咁耐

樓主係謮心神探

我有講到自己好有營養？真係荒謬...我d理據係合理推敲，你覺得唔妥ge可以從我理據入手反駁我，而唔係吓吓都亂扣帽子

兩隻腳一齊抽？

你啲所謂理據咪又係9up同無根據下「合理」搞敲

係夠鐘，一呎水都可以浸死。
親眼係岸邊見過細蚊仔扇腳，個呀伯心急去救佢，扇埋落水，個工人大聲叫，成堆大隻佬去救佢，幾分鐘就拖返上岸CPR，都係救唔返。

痴撚線咁都要拗下

可能暈左,可能吸左毒

因為大公司/傳媒 需要對佢的報導盡責 呢個係傳媒操守

米3池抽筋浸死對一個游水拎獎嘅人又真係有啲難度,
可能係撞到個頭所以暈係水底?

又唔駛吓吓咁認真嘅
你第一日睇香港啲報紙咩
不嬲炒車瓜柴嘅一律叫顧家考順仔
工業意外瓜柴嘅就一律叫勤力好老公/好爸爸㗎啦
你當呢啲標題係template個觀感就fit晒